根據林峯現象 五年後應該到黃翠如同周柏豪上神枱

明明幾年前林峯隻Chok攞左金曲金之後
全城屌撚到佢反皮

到佢唔留喺香港發展
走上大陸之後就風向急轉
個個當佢神咁拜
我懷疑依家吹奏佢嗰班有唔少以前都當佢係地底泥咁踩

睇番黃翠如、周柏豪
個個都屌鳩佢地陀衰使徒行者2

參考林峯現象
五年後就到呢兩條垃圾比人吹奏
2022年就係佢兩個上神枱之時

利申 : 林峯死忠
好撚鍾意佢啲舊歌
不過前幾年都唔係好夠膽同人講自己鍾意林峯

歌係幾好，係chok出哂事，仲要教授同死神呢兩個角色再衰多兩錢重

我係覺得佢唔洗咩髮型都好靚仔

謝霆鋒真係最佳例子,未頂包之前係舊登人人喊打,之後頂包案之後係香港消失左一排即上神台,而家變左廚師又打回原形變過街老鼠

我係峰峰忠實粉絲

邊個走 邊個就上神台

個個唔係盲反就係盲捧
林峯做戲好我認同 唱歌真係不敢恭維
一係就地底泥 一係就上神台 做乜鳩

好似juno咁 一係就屌佢買fans二世祖靠父幹 一係就讚佢係香港空前絕後絕無僅有嘅才子
我認同佢係有心做音樂 肯揼錢做偏鋒嘅嘢
而另一方面事實係佢有錢先可以支持佢玩蝕本嘢
點解一樣嘢只能夠有優點或係缺點

認真佢d歌係ok，但chok呢首經典真係

林峯唱歌做戲其實冇得賺 只求同tvb班觀眾打返個和

四張樓下hk 男歌手live 好過林峰應該一隻手數晒

九年fans望住林峯依家得到平反真係笑咗

利申:從來都冇反過佢, 所有碟都有買演唱會每次都有去, 不過係金曲金嗰期會唔夠膽講鍾意林峯

到依家仲屌緊林峰垃圾

呢句好似有d誇張, 不過林峯d live已經屌打連登仔最愛嗰d周國賢同麥浚龍

tvb玩死佢姐chok都拎金曲金獎

林峯演唱會幾好feel

係TVB係咁捧佢先令人反佢姐

以前成日想佢唱多d慢歌, 依家反而想佢跳多d舞唱快歌

林峯 演技其實係個批新生黎講算好
雷霆掃毒已經值得拎 影帝
唱歌由記得忘記開始已經唔錯

係tvb走去硬捧佢 又比埋d伏歌佢推到佢拎獎先比人反

但佢本身真係有料

講到支支tvb埋沒人才咁慘,佢出去撈又唔見得有幾掂喎

希望坤坤五年後都可以上神台啦，我知大把00後支持佢

睇你個名都知你係GAY佬啦

天涯俠醫主題曲正

唔認秋官

屌你老味好撚野拎丹麥浚龍同林峯比
林峯根本係比tvb做先咁
係當年d人唔知頭唔知路見親佢就反左先
佢做戲唱歌問心嗰句根本係屌打大把人
丹麥浚龍根本係由開始已經係一個on9仔
無料扮四條 音樂同著衫都係扮撚哂大藝術家咁
點知套殭屍一上神枱就個個轉口風當佢真係自食其力嘅大藝術家
又唔諗下佢有幾大父幹比佢搵哂勁人幫手
自己出少少橋就得
唯一conclude到嘅只係高登仔真係好撚中意跟風
唔識自己思考